肥城哥

肥城哥 我大脾要比肥城坐

我條J要比肥城摸

我個處要比肥成破

我個處要被肥城破

肥城哥我已經望穿你既秋水

我日日幻想比你抽水